急 元朗區邊間獸醫好 (兔)

今朝起身發現隻兔仔尖叫，完全無食野
神情恍惚，成身軟patpat咁

利伸: 未睇過獸醫，唔知價錢

推

專一

最後睇左 奇珍異獸
$15xx
感覺醫生麻麻地，係個女醫生睇
問完診乜都無解釋就建議我照x光驗血
之後先開始講返兔仔個病情，但不停強調要驗血先清楚原因
護士明明無人都趕收工咁
10幾隻藥，全部5分鐘都無就講完
講解唔清晰，又無耐性
不過每包藥都有寫劑量，用法等
自己返去都識用
暫時食左一次藥，已經見到兔仔有好轉

唉香港大部分獸醫都……

教育路卡素拿

珍禽異獸？你隻兔咩事 我都諗住去睇

元朗獸醫動物及珍禽異獸醫院

醫生話兔仔牙齒過長，影響神經視
左眼視力變差，睇唔到野所以唔肯食野

毛國界馬醫生好呀

維多利寵物醫院

之前隻兔中耳有問題，行唔到路
復咗幾次診，依家好返晒
剩睇唔開藥就450 我上次開埋抗生素 洗耳etc大約900

真心推介

個護士好似好差咁

去咗睇 之後有個男護士講藥 趕收工咁 又無禮貌又黑口黑臉

如果唔係話好趕，真心推Dr.馬。
我諗全港佢都係睇兔仔數一數二
除非深夜晚好趕急，先好選擇大圍果間24

同意呀
我之前睇開馬醫生，但有次好緊急，馬醫生full左。無奈之下去咗大圍，醫生同姑娘都好粗魯，睇到我心到痛埋。
仲要埋單係無國界嘅一倍價錢！

呢間野簡直係黑店
之前帶隻兔去睇，第一次係個女醫生，
連抱都唔識抱，又睇唔出我隻兔咩事。
跟住姑娘話過幾日有個專睇兔仔嘅醫生，係鬼佬
所以過幾日再返去睇，態度差到不得了，
係咁話呢到唔係電視節目，冇保證架
成程係咁話你隻兔咁老，老你條毛咩，
冇病冇痛就唔洗搵你睇下
之後嬲到藥都冇要就走咗。
不如做埋寵物善終服務啦 垃圾診所

講緊你啊，垃圾「珍禽異獸醫院」

珍禽異獸個外籍男醫生好好㗎喎

巴打隻兔宜家點

兔一般係生命危險/極痛苦先會叫

依間獸醫好睇醫生
鬼佬同有個女醫生都好好 唔會亂咁尼 但最近好似轉左醫生

個次貓貓去睇要留醫，到出院個日發現佢情況差咗（喘氣）
問姑娘先知，醫生開鋪到下午都未睇過佢
等到醫生得閒睇佢，先話我地知佢算病得嚴重
要轉去第間24小時開嘅診所觀察檢查
連搵診所都係我地自己逐間打去問

博愛獸醫真心好

呢間野係EXOTIC PET界出曬名啦
睇倉鼠、天竹鼠、兔、龜，一律都唔掂。

毛國界馬醫生真心推